/* 
  Localizable.strings
  HEars

  Created by yantommy on 16/9/15.
  Copyright © 2016年 yantommy. All rights reserved.
*/

"Focus failed! 😒" = "专注失败了！😒";
"Back to keep focus Otherwise it will failed!! ☹️" = "快回来！否则本次专注会失败！！☹️";
"Focus Completed! have a relax ♨️" = "专注完成！休息一下吧 ♨️";
"Relax Completed! continue focus ✊" = "休息完成！继续保持专注吧 ✊";

"Focus Time" = "专注时长";
"Break Time" = "休息时长";
"Long Break Time" = "长休息时长";
"Long Break Frequency" = "长休息频率";


"Focuses" = "专注";
"Minutes" = "分钟";
"Mins" = "分钟";

"Language" = "语言设置";
"About This App" = "关于我们";


"Keep" = "继续";
"Start" = "开始";
"Break" = "休息";
"Focus Timing" = "专注中";
"Break Timing" = "休息中";
"Long Break Timing" = "长休息中";


"Forest Rainy" = "森林语物";
"Summer Night" = "仲夏之夜";
"Ocean Tide" = "潮來潮去";
"Sky Meditation" = "星空冥想";
"Babbing Brook" = "高山流水";



"Pull Down To Reset" = "下拉恢复默认主题";
"Spring Rainy" = "檐落春雨";
"Park Bird" = "林间清晨";
"Thundering" = "雷声大作";
"South Wind" = "南风起";
"Echo Chimes" = "落耳铃";
"Clear Chimes" = "清脆风铃";
"Village Night" = "乡村夜色";
"Dusk Cicadas" = "丝丝蝉鸣";
"Low Tide" = "拍岸潮汐";
"Babbling Brook" = "流水潺潺";
"Slient Piano" = "黑白琴键";
"Inside Train" = "铁轨声";
"Valley Drip" = "山涧水滴";
"Leisure Flute" = "悠悠长笛";
"DryLawn Fire" = "星火燎原";


"HEars - Give Name" = "HEars-取名";
"App Name" = "应用名称";
"App Version" = "应用版本";
"System Version" = "系统版本";
"Device Mode" = "设备型号";
"can Not send Email!" = "无法发送邮件！";
"You device are not setting your Email,please add it in Email App,or feedback in App Store by write a review." = "您的设备尚未设置邮箱，请在“邮件”应用中设置后再发送，或者通过AppStore评论发送反馈给我们。";

"Done" = "好的";
"Cancel" = "取消";

"Language" = "语言设置";
"About This App" = "关于我们";
"SETTING" = "用户设置";
"Timer" = "番茄钟";
"Noise" = "白噪声";

"Welcome HEars" = "欢迎来到HEars";
"Experience a baptism from nature" = "用心感受一场来自大自然的洗礼";
"We need your agree with below" = "我们需要您允许下面的权限";
"Notification Perssion" = "通知权限";
"Health Perssion" = "正念权限";
"Start HEars" = "开始感受";
"Skip" = "跳过";

"tap to pause Or longPress to giveup" = "单击暂停,长按放弃";
"adjust noise volume" = "单击调整音量";
